有冇人諗過有咩渠道可以識到富婆？

生活好攰
想住君臨天下
想識

學下跳舞

遲咗 早知嗰陣時報名

去禮賓府

典解

去特首屋企

Ching一唔一齊

特首胸膛都幾大有時有生理反應

仲可以同習做襟兄弟

咁留返畀你

四海為襟

幻想緊特首黑c腳板個畫面

除咗特首仲有冇富婆

蔣麗芸和其丈夫拍拖兩個月，對方即提婚事。

「喺我丈夫之前，我都有過兩三段感情，每一個認識嘅都係好人。」年輕的她將事業放第一，雖然有過穩定男朋友，甚至拍了7、8年拖，但仍然覺得「未啱timing」

Sad